Vepředu nalevo postel. Nahoře je obraz. Vepředu okno. Nahoře je lampa. Nalevo je malý stůl a televizi vedle stoi skřin, na skriny magnetofon. Uproštred kreslo a stůl. Můz čte noviny. Žena je diva se na televizi. V postely spi dcera.
